［陳生要機票嗎］香港航空： 為方便有需要去台灣既旅客 10月15起會恢復飛台航班

【恢復航班 - #台北航線】
Service resumes to #Taipei

為方便赴台學生及有需要往返港台嘅旅客，我哋將會由2020年10月15日起，恢復香港往來台北嘅航班，並逢每週四出發*！而上海浦東、北京及馬尼拉航線，亦已重新投入服務，以方便不同旅客計劃行程。
了解更多：

* 以上航班計劃可能有所變化，請以香港航空官網最新航班動態為準。

In response to travel demands, service between Hong Kong and Taipei will resume every Thursday from 15 October 2020. Flights between Shanghai Pudong, Beijing, and Manila are also available now.
Learn more at

* Flight schedules may subject to change, please refer to the latest flight status on Hong Kong Airlines official website.

有豪宅唔住？

飲紅酒 不了

陳生：等國泰復飛台灣再考慮

佳仔：冇747唔飛

仲有私人保鏢

之後冇商務唔飛，冇頭等唔飛，冇私人飛機唔飛